平安夜牛過，27號返來拆禮物

1

燈？

牛b

跟左半年糧

牛 ! 牛 ! 吽

拆牛

低位食盡B浪

已all in 跟

B浪

痾煙跟

牛b死了

牛軍已經無哂影

你老母你仲燈？

跟左既人係咪連手機都要賣埋上唔番黎

放過我啦

你老味 跟左半年糧

食屎啦，吊

多謝布布！

你個倉啲熊fatfat啦

唔準喎 依排...

咁叫唔準？